---
title: "Overtuigend"
subtitle:  "communiceren"
date:  2018-05-08
categories: ["School","Kwartaal4"]
tags: ["Blog","School"]
---
De eerste les van mijn keuzevak. Aan het begin werd verteld dat een betere naam voor het keuzevak "Overtuigend presenteren" zou zijn want dat is waarop we gaan focussen met onze lessen.
Dus dat word interessant. Het eerste wat we moesten doen was geuren op schrijven die je fijn vind en dan dit lijstje aan je buurvrouw/man geven en vertellen waarom je voor deze geuren hebt gekozen.
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Dit is een manier van jezelf voortestellen zonder heel saai eerst je naam te zeggen. Na deze opdracht hebben we gekeken naar een paar speeches en gekeken waarom ze zo goed waren. 
Toen werd ons verteld over de wet van Maier. Deze wet verteld over hoe effectief een pitch kan zijn. Dit ligt dan aan de kwaliteit en de acceptatie.
Als de kwaliteit van de pitch zeer hoog is maar hij word niet geaccepteerd door iemand dan is de pitch niet effectief en andersom. Dus voor een goeie pitch moet het kwalitatief en geaccepteerd worden.
